網傳武漢或封網屠城，快d 叫武漢人走呀！！

中國人，一個也不能少

wfc

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

統治者「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從」凌駕於法律之上 是為「人治」！

中國人，一個也不能少剩

推

reported

快d去北京 上海
北京 上海係唯一出路

北京比較安全?

上海醫院世界第一北京第二